留意：參加「遍地開花」活動，小心街舖嘅Cam

1. 踩線：平時行下唔同路線，睇下邊度最少cam
2. 行出馬路邊：避開街舖嘅cam，但有泊路邊嘅車cam避唔到

遲下又引用緊急法 拎哂所有cctv

或者拎定膠紙從後遮舖cam

千祈唔知爆cam

提下大家

今日全民文宣當休息
聽日和理非
後日勇武